點解設計,廣告業得十幾k又經常ot 啲人都唔轉行

係為理想定前途好？

理想居多
設計OT雖然係為公司
但經驗值係自己袋
作品有自己名
5年過後 = 人地double 經驗
當然要本身自己好熱愛先頂到

啲野出街嘅迴響(如果有)同一件屬於自己嘅作品所帶來嘅成功感
唔係錢可以替代到
但其實錢都好撚重要
唔好再用賤價請人同頂爛市好無
窮到褲穿窿

興趣
做設計可以忘記時間
但一記起已經12點

係得香港特別低人工姐(對世界其他地方)
而且啲概諗好本地，一出去就撈唔掂

Seo 算唔算廣告

係窮呀 屌你個閪

可以轉邊行
全香港得金融銀行最好搵
唔通讀完design 轉到去做audit 做醫療行業做教畜咩

好多行業都唔洗讀指定科
咁當呢行實際時薪咁低
直頭冇埋生活
點解唔轉行？
利申：外行人唔明

真係係大公司坐到designer而個位係ok
不過graphic design咁劣都有人做我就唔太明
成個design行業最濕鳩graphic
識用ps就得

大學簡錯科已經無得返轉頭啦, 最多咪轉護士

熱誠加儲經驗不過可能香港日本先係咁ot 24/7

係外國起碼D公司同客冇咁閪先 要你即刻回覆佢message又要改幾百次之後開會屌idea/design 咁差